{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046242",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65505&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "철원물보라펜션"
    },
    "text": "オーナーの建築家が直接建設したため、この宿は環境にやさしい木材で建てられた建物です。 この宿は漢灘江ラフティング、山岳バイク、サバイバル観光地が周辺にあって楽しめるところが多いです。 白雲渓谷は車で30分の距離に位置し、鉄原火山温泉は車で2分の距離に位置しています。 また、山頂湖は車で28分の距離にあります。 この宿の入室時間は午後4時であり、退室時間は午前11時以降に可能です。 無料Wi-Fi提供及びすべての客室は禁煙です。 駐車可能で、東松ターミナルや新鉄原ターミナルへの送迎サービスを提供しています。 ただし、事前予約が必要です。 フットサル場を無料で利用でき、午後10時以降は利用できない場合があります。 共用バーベキュー場はカラオケが付いており、利用時間は午後10時までです。 バーベキュー施設は炭とグリルが提供され、2人から4人までは20,000ウォンであり、追加する場合は一人当たり5,000ウォンが追加されます。 個別に炭を備えればグリルは無料でレンタルでき、共用バーベキュー場もご利用いただけます。 バーベキュー場の利用時間は午後10時までで、現地で決済します。 人数が最大数を超える場合は入室できず、保護者のいない未成年者も利用できません。 また、ペットは客室への立ち入りが禁止されています。 火災の危険物質である火薬や爆竹は利用施設内では使用できず、火災による責任は利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには客室別料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのような材料で建てられていますか？",
            "answer": "この宿は環境にやさしい木材で建てられました。"
        },
        {
            "question": "この宿の周辺で楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "この宿の周辺には漢灘江ラフティング、山岳バイク、サバイバル観光地などがあります。"
        },
        {
            "question": "白雲渓谷や鉄原火山温泉へのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "白雲渓谷は車で30分の距離に位置し、鉄原火山温泉は車で2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "山頂湖へのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "山頂湖は車で28分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "宿の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後4時であり、退室時間は午前11時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "宿内でのインターネットの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能であり、東松ターミナルや新鉄原ターミナルへの送迎サービスもあります（事前予約が必要です）。"
        },
        {
            "question": "宿内にはフットサル場がありますか？",
            "answer": "はい、フットサル場を無料で利用できますが、午後10時以降は利用できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、共用バーベキュー場があります。利用時間は午後10時までで、炭とグリルの提供もあります。人数によって料金が変わり、追加の場合は追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペットを宿内に連れて入れますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは客室への立ち入りが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹を利用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、火災の危険物質である火薬や爆竹の利用は禁止されています。火災による責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに宿泊料金は変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには客室別料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 544
    }
}